黑警濫權，借發出警告，強入店舖進行搜查及拘捕，遭7仔店員力阻

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！